如果主要junctions交通燈失靈，交通癱瘓對香港有幾大影響？

純學術討論，如果係繁忙時間主要幹道出口、鬧市十字路口交通燈失靈，對香港嘅影響有幾大？

發夢見過運輸署有每條路嘅交通統計，可以藉此估算到最重要嘅交通交匯處。